[IOS/AD] Last Day On Earth 分享與討論

有無巴絲有玩？ 可以一齊分享/討論

自爆玩左個半月，成日都唔好彩撞到泰坦，拎唔到槍，
好似我個ac入面無槍既data咁 。

好易玩，目前版本可以做既野都做晒，依家日日淨係開game 收空投同搵商人

係，可以做既都做哂，勁多野未開放
日日去A堡拎套衫同睇下有冇電單車既KEY零件，
ATV都差唔多有一半料左右 ~

點解同一隻驚可以開3，4個post?明明有集中討論帖，樓主係咪盲